[小圈子1Q題]點解Audit狗係狗?

因為成日要Roll (woof) 野